# Les notes de développement "jour par jour"

Ce dossier contient l'ensemble des notes de développement "jour par jour",
les objectifs, les besoins à remplire, et une l'explication de leur mise en oeuvre

Vous pouvez suivre l'évolution du projet ici:

- [Jour 1] (Day_one.md)